{"sanchezcastejon": "Presidente del Gobierno de #Espa\u00f1a. Padre. Secretario Gral del @PSOE. Trabajamos por instituciones dignas, la igualdad y la justicia.\n#EsteVirusLoParamosUnidos", "salvadorilla": "Ministro de @sanidadgob Secretari d'Organitzaci\u00f3 i Acci\u00f3 electoral del @socialistes_cat", "abalosmeco": "Ministro de @mitmagob del Gobierno de Espa\u00f1a. Secretario de Organizaci\u00f3n del @PSOE. \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "AranchaGlezLaya": "Ministra de Asuntos Exteriores Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n de Espa\u00f1a / Minister of Foreign Affairs European Union & Cooperation of Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#ConMascarilla", "Jccampm": "Ministro de Justicia. Mi reto es aglutinar esfuerzos para dar a la sociedad una tutela judicial efectiva y una justicia modernizada que la ciudadan\u00eda entienda", "carmencalvo_": "Vicepresidenta primera, ministra de Presidencia, Rel. con las Cortes y Memoria Democr\u00e1tica. S\u00aa de Igualdad del PSOE. Cuenta gestionada por  Comunicaci\u00f3n.", "NadiaCalvino": "Vicepresidenta de Asuntos Econ\u00f3micos y Transformaci\u00f3n Digital. Gobierno de Espa\u00f1a", "Teresaribera": "VP Gobierno de Espa\u00f1a. Ministra para la #Transici\u00f3nEcol\u00f3gica y reto demogr\u00e1fico.\nPor un desarrollo m\u00e1s justo, pr\u00f3spero y respetuoso con los l\u00edmites ambientales.", "mjmonteroc": "M\u00e9dica andaluza,madre de dos ni\u00f1as,Ministra de Hacienda y Portavoz del Gobierno de Espa\u00f1a.Participar en pol\u00edtica es m\u00e1s necesario que nunca.", "CelaaIsabel": "Ministra de Educaci\u00f3n y FP. \u00abLa educaci\u00f3n es el eje del cambio personal, social y econ\u00f3mico\u00bb.", "MarotoReyes": "Ministra de Industria, Comercio y Turismo. Gobierno de Espa\u00f1a. @mincoturgob", "LuisPlanas": "Ministro de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n. Gobierno de Espa\u00f1a. C\u00f3rdoba - Madrid - Bruselas Mi lema: Nunca te rindas.", "CarolinaDarias": "Si nos lo proponemos... habr\u00e1 muchas islas. Ministra de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica https://t.co/cCerlcPqBC", "jmrdezuribes": "Ministro de Cultura y Deporte. Gobierno de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nSecretario de Laicidad del @PSOE\nProfesor Titular de Universidad. Filosof\u00eda del Derecho. Derechos Humanos", "astro_duque": "Ingeniero Aeron\u00e1utico de @La_UPM. Astronauta @ESA desde 1992. Ministro de Ciencia e Innovaci\u00f3n de Espa\u00f1a. Science & Innovation Minister - Spain @CienciaGob", "agarzon": "Economista. Ministro de Consumo del Gobierno de Espa\u00f1a. Coordinador de @iunida. Autor de '\u00bfQui\u00e9n vota a la derecha?' (Pen\u00ednsula, 2019)", "joseluisescriva": "Ministro de Inclusi\u00f3n, Seguridad Social y Migraciones del Gobierno de #Espa\u00f1a", "PabloIglesias": "Padre.Vicepresidente de Derechos Sociales y Agenda 2030 en el Gobierno de Espa\u00f1a. Secretario General de @PODEMOS. \u00a1S\u00ed se puede!", "PabloEchenique": "Cient\u00edfico del @CSIC. Secr. de Programa de @PODEMOS. Portavoz del grupo parlamentario de Unidas Podemos-ECP-GeC. \u00a1S\u00ed se puede! \ud83d\udcaa\n\nTelegram: https://t.co/y1ZgVQLfoz", "Yolanda_Diaz_": "Abogada. Galega. Ministra de Trabajo y Econom\u00eda Social del Gobierno de Espa\u00f1a.", "IreneMontero": "Psic\u00f3loga, madre, #Feminista. Ministra de @IgualdadGob del Gobierno de Espa\u00f1a. Yo por ellas, madre, y ellas por m\u00ed.", "Adrilastra": "Tercera de cinco hermanas y sobreviv\u00ed. Riosellana y ovetense. Vicesecretaria General del PSOE. Socialista asturiana en el Congreso de los Diputados. \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39", "SimancasRafael": "Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector https://t.co/5HOhITbD2b Patrono @fpabloiglesias", "pablocasado_": "Presidente de @populares.", "cayetanaAT": "Por una Espa\u00f1a de ciudadanos Libres e Iguales, ahora diputada por Barcelona del @GPPopular en el @Congreso_Es.", "cucagamarra": "Logro\u00f1esa. Portavoz @GPPopular. Diputada @populares por La Rioja.", "TeoGarciaEgea": "Doctor Ingeniero, tecn\u00f3logo y pol\u00edtico. Secretario General de @Populares. Judoka, Mountain Biker, Maratoniano y amante de las traves\u00edas en la nieve.", "AlmeidaPP_": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Abogado del Estado. Alcalde de Madrid. Portavoz nacional de @populares.", "IdiazAyuso": "Presidenta de la Comunidad de Madrid, la regi\u00f3n m\u00e1s libre y casa de todos los espa\u00f1oles. Libertad y despu\u00e9s, todo lo dem\u00e1s.", "JuanMa_Moreno": "Presidente de @AndaluciaJunta y Presidente del @ppandaluz. Casado y padre de 3 hijos.", "FeijooGalicia": "Os Peares, @xunta, @ppdegalicia. ANF e equipo. Galicia, Galicia, Galicia. https://t.co/cNkzvZqWoe", "InesArrimadas": "Derecho y ADE. Consultora. Presidenta de @CiudadanosCs \ud83c\udf4a Canal de Telegram: https://t.co/eaENMRStZM", "Tonicanto1": "Actor por vocaci\u00f3n, pol\u00edtico por devoci\u00f3n. Coordinador auton\u00f3mico de @CsCvalenciana. S\u00edndic en @CortsVal. \n\ud83d\udce9 acanto@corts.es", "ierrejon": "Diputado de @MasPais_Es en Congreso. Doctor en Ciencia Pol\u00edtica por la UCM. Democracia es el poder de (los) cualquiera #ConstruirPueblo #Transici\u00f3nEcol\u00f3gica\ud83c\udf0d", "gabrielrufian": "Uno m\u00e1s. Diputado de @Esquerra_ERC en el Congreso. Para todos todo, para nosotros nada. Instagram: https://t.co/gfYjrm6Iz0", "Santi_ABASCAL": "Presidente de VOX.\n\nDiputado nacional", "Ortega_Smith": "Diputado nacional, concejal de Madrid, abogado, Secretario general de @Vox_es En pol\u00edtica por defender la Vida, la Libertad y la Naci\u00f3n. \u00a1Rendirse, jam\u00e1s!", "Macarena_Olona": "Diputada de VOX en el Congreso. Por \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Portavoz adjunto y Secretaria General del GPVOX en el Congreso. Abogado del Estado macarena.olona@congreso.es", "ximopuig": "President de la Generalitat Valenciana (@generalitat) i Secretari General del PSPV-PSOE (@SocialistesVal). Morell\u00e0. M'agrada treballar en equip", "garciapage": "Presidente de Castilla-La Mancha. Toledano al servicio de todas y todos los castellano-manchegos. #MejorconPage", "GFVara": "Los extreme\u00f1os y las extreme\u00f1as me han encargado una parte de sus vidas. La que compartimos en el espacio p\u00fablico. Soy m\u00e9dico, de Olivenza y del PSOE.", "montesinospablo": "Periodista. Diputado del PP por M\u00e1laga. Vicesecretario de Comunicaci\u00f3n"}